\subsection{Простые дифференциальные уравнения}

\begin{exm}
    \begin{enumerate}
        \item Уравнение с разделяющимися перменными с примерами (продолжение \hyperlink{d2}{2 задачи} из производных и
            \hyperlink{i6}{задача 6} и \hyperlink{i7}{задача 7} из интегралов).
        \item Простые уравнения колебаний с примерами (задача о колебании груза на пружинки + задача про груз на подвесе).
    \end{enumerate}
\end{exm}